連投票咁簡單都贏唔到，點贏得到抗爭

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

明明成個fb係到傾點投點分票

連登5毛: 喂投黎做乜呀 唔投泛民呀

選舉鎖定目標 要。建。制。輸

推

push

贏唔到未必影響抗爭。

但我要見到建制 保蝗黨輸到仆街。大快人心

一句講晒，嗰日去唔去投票

投票係自己既權利黎，點解要放棄
仲有唔係話要泛民贏，但一定要保皇輸
比個例子班唔投票既人：元朗區議會大多數反對就721事件成立獨立調查委員會
知唔知點解呀？就係有班保皇畜牲投反對
你唔投票變相係幫左班畜牲呀